
                      Me gustan mucho las películas sobre investigaciones políticas, y está es una prueba de las buenas adaptaciones al cine. Además los actores principales están maravillosos.
        
            